[中立球迷即討區] 連登 對 名校secret 1

日期: 4月1日 (星期日)

時間: 8:00PM (GMT+8)

場地: 名校secret IG及Facebook page

link:

現場實況:

預測0比0鳩猜至完場

與其笑鳩
不如幫手

見到連登不停攻緊喎
唔通名校secret會泊巴士泊到完場

名校secret瘋狂出鉸剪腳殺傷戰術
連登隊已經冧咗幾件

屌妓入得未呀

估最後連登慘敗

我諗起義和團

五毛Ikuchan

五毛群龍共舞

五毛JR

好多五毛